咕咕咕咕嚕咕嚕

我隻bb 貓唔知點解日日我入房訓教佢就會跟住晒
仲要行行企企一輪之後先訓
仲要九成都係我個頭殼頂到訓
前腳係我面既左邊 後腳係我面既右邊
搞到我好似帶左 headphone 咁
搞咩呀佢

中意你

親密既表現

會唔會好熱？？

真係咩 布時都幾煩 會踩到我塊面，又跳又叫

唔會 幾搞笑

神又係佢鬼又係佢 我痴佢佢又走

最新聽人講話係佢咁樣做係表示自己係主人